ig又死撚左？

有冇人load唔到

here

load到

入唔到

FACEBOOK都係

一時load到一時又load唔撚到
以為係我問題

想昅女打個J都難

#metoo

冇得昅女打飛機谷住谷住

好彩連登仲alive

Load到燥 ig最多野睇架

屌仲以為自己個上網有問題

重新del左再down 都唔得 ig on99

我都係

屌你老母 login唔撚到 以為我問題

近排咁多網壞嘅？

吊個垃圾ig成日壞

屌 一時得一時唔得
點撚樣呀

咪臭係 得完再load過又唔撚得

Post個story都po撚左半個鐘
但唔係個個都有事嘅？？？？？？